【聲援良心犯】黃台仰有感或被判監半世：可能坐完又告埋我顛覆國家

本土民主前線發言人黃台仰今日和本民前成員參與遊行，他說這幾天看到新聞，心情很抑鬱，對香港的司法制度已經「完全冇信心」，坦言已做好被判監「半世人」的打算。至於是否和泛民「大和解」，他認為政治犯的議題，屬無論泛民、本土、自決均需合作的議題，「無話和唔和解嘅。」

黃台仰直言，即使有法官理解他們的行動而作出判決，「如果判左個律政司唔滿意嘅刑期，之後律政司可能又再覆核又再上訴，分分鐘我坐五年之後變坐十年，到時坐緊監過埋廿三條，再用返追溯力去告我顛覆國家分裂國家，咁我真係可能下半世都喺監獄入面。」

他續指，見到被判入獄的政治犯的心態樂觀，自己也即將要坐監，只能寄語眾人，希望他們捱得住。至於旺角衝突被判監的人士，他有沒有去探監？他沉思數秒，哽咽指：「我暫時無勇氣面對佢地，但會保持關注。」

黃台仰續稱，雖然在香港走議會和街頭抗命路線，兩者也不再行得通，但他相信國際連結仍然可行，「知道香港眾志做緊，仲有好大空間」，直至他和梁天琦案件審判尚有數個月，他指期間會盡力爭取國際連結，「好似西藏獨立咁」，未來他和梁天琦入獄，本民前其他成員會繼續工作。

政棍

收撚皮啦屌你老母

你on9?
呢個時候仲咁講
各方各界都話要團結
而家係和解最好契機
你條二打六喺度玩分化?

五毛嚟

著名五毛

你早幾個月仲可以咁講，宜家連登政見又大洗牌，仲講呢d

確實有可能，可以無限加刑

大家直接block左佢地堆五毛啦唔好quote 佢地啦

真係唔好再quote喇

三國殺愛好者你好

咁辛苦比689分化到
依家行錯幾步又比佢地合返埋

和理非非政棍！！！！！

原來只要有需要團結就可以唔駛理對方係咪政棍

鍾意就block9我
但我可以話你知我唔係五毛

早幾個月本民前係度玩哂,食家到黃之鋒啦

黃台仰玩野唔洗成本果下已經變左隻狗啦

yes 梁天琦依家係連登都係得十幾正評

黃之鋒就去到五千幾。。。

依家黃之鋒既支持者應該係梁天琦既五十倍（保守估計）

一早block撚左

人地政棍企出黎撐左先
你就唔係五毛唔係政棍 但就無出去反而係度批鬥